點解有謝師宴無謝組爸宴？

組爸媽話晒有養育之恩

阻爸阻媽恩情親

學妹約到 組爸仆都仆到

感謝祭

組爸一早食飽飽啦

豆腐組爸

著嬲屌裙一齊dem beat